比女朋友發現咗自己高登AC

回po唔小心露出馬腳依家比人質問
如何不失霸氣應機

仲用緊高登

我知女朋友個ac女朋友都知我ac

fatc

理想：關你撚事咩八婆（摑落去），含喇仆街（㩒低佢個頭，壓落碌鳩到）

現實：誤會嚟咋，我平時好少上，個ac朋友㗎，借嚟問下人嘢咋

現實：個個post都喺成人台問野

應該叫連登

咁鬼sweet㗎咩

女朋友有冇ac?

你就好

開個分身用左右手上連登就ff自己有女朋友

應該CD-ROM 嚟

小心唔好去成人台開post

仲上高登 block 柒你

咁仲有言論自由?

你回post露餡，咁則係佢都有上啦